屌奶星 東張西望講巴士迷

見到好能多手足

好多手足

成班社會垃圾

毒到

我上咗鏡

痴撚線D巴膠

仆街做乜影我

個個好似小學雞咁

巴膠真係毒瘤黎

好撚好笑

@沙基利

我行前少少姐
點解要打我？

我00後

好撚on9大家玩下洗唔洗搞到咁大

好痛呀

上左鏡

條片唔係十幾年前架咩
做咩依家先報

好核突

見到佢 真人仲肥過上鏡

可能係你嗰樣

狗咬狗骨

為架巴士隻抽

紅衫男黎

巴膠隻揪 馬會有無盤開

睇完更加覺得巴迷係社會垃圾

估唔到XXX俾人拉咗

巴膠

佢阻住哂影巴士抵打

唔想報警 點解呀？因為驚阿媽知道左之後搞大件事報警
？

點解巴士迷係影巴士 唔揀影小巴的士

認真問 有咩好影？

班巴膠真係好撚有趣

呢句真

成件事變到好合理咁

幾時有鐵膠

呢度ching都係入完馬場去影車
唔好以為提早走就認唔到你

no la，紅衫係costanxx

第一張圖用途好廣

靚囉

屌你聽日報個女咕喱
ON9東張西望成日搵之前D新聞播

見到好多位手足

打人嗰個仲係度合理化自己既行為
真係好核突

最低紅色係曼聯球迷連加特

嘩屌 毒氣沖天

成班珍禽異獸

唉屌 上哂鏡

扮乜呀 嗰日叫你又唔出去影

開樣等我笑9佢地啦

冇女佢點會出

去咗影小巴...

你好彩啦 嗰日放飛機影唔到你

25

打自閉仔

有冇女巴膠

有你都唔會有興趣

未睇過都想睇下奇珍異獸

巴打都識佢？

波台知名手足

仆街 又話會打格我先接受訪問....
吊奶星d格打左好似無打貢

手足😂笑撚左😂😂😂

而家D巴膠簡直失禮死人

記唔記得獲嘉道30X熱狗件事
威到去海外報紙？

唔好推得唔得

藍衫肥仔係n賓

一早收到風有記者 緊係放飛機

樓上我屌你老母 貼咩相

樓主講到好似冇樓主份咁

騎狗咁騎

巴迷吔撚屎喇

白衫都係自閉仔

毒氣沖天

成班真係唔識講...
打人個個都好有問題

果條傻仔抵打, 成撚日扮熟架

應該有一半CHILD登仔上左鏡

你點知

我識好多巴迷

屌 上邊個張100分

牛高馬大恰鳩個自閉仔…

On9先會中意巴士

立殺巴膠
利申：鐵道愛好者

打人果個判左味

佢仲要覺得自已係英雄咁款個下先難頂

有無無格條片

俾返d私隱手足啦

片呢

正頭係劣等人種

有無片LINK

金鐘個班都差無幾